陶傑：日本人侮辱中華民族，令我很憤慨！

日本人

寛人律己嘅表現

真係好過分，有無搞錯...

睇啲垃圾袋嘅款式，似係佢地由日本帶過嚟

d日本仔真係好無禮貌

新聞報都唔報下

yes
唔識得入鄉隨俗

垃圾有無分類先？
無既就要同FIFA投訴

分咗都無用啦
大陸啲清潔工都係全部扔上垃圾車

垃圾民族無垃圾

19

咪係，虛偽

直線抽擊

越有禮貌，即係越無禮貌

高質抽水

咁大雨有排抽

可恨小東洋鬼子。黃土之下落我天朝強國中華兒女面子 支持習總立即發兵攻打

帶埋垃圾袋黎裝真係好誇張

連啲袋都係自己帶過黎，咁樣侮辱人法…又真係幾令人憤慨嘅…

好唔尊重中國文化

日本人真係好虛偽好假

日本人由細到大都被教育灌輸「唔好製造麻煩畀人」既觀念 不過對住全國有九十幾percent無好感既民族都可以表現到咁有禮貌，我真係服撚咗佢地

曲到圓

咪係，應該要順便去廣西旅行食狗肉入鄉隨俗嘛

虛偽到死咱們中國人真性情

起碼都留篤口水吖，情何以堪。

而家即係睇唔起中國清潔工，話佢地做野唔乾淨

個地下咁乾淨，我有理由相信佢地掃埋地

不過老實講
我唔覺19成日講緊西方人會好過日本人

日本鬼子好無禮貌呀

如果你講律己，19都係讚日本多過西方

西方佢都係讚咩民主自由多

要自己帶垃圾袋你者係話支那啲垃圾袋唔掂者

日本人真係好虛偽，口口聲聲話唔鍾意中國人，但又做埋D咁嘅嘢，帶住面具做人

岩呀

好彩佢地唔知垃圾房係邊咋 如果唔係侮辱得仲勁

日本仔，可惡

基本嘢報咩

日本自律，克制講禮節
鬼佬理性，個人主義，合約精神
各有優點

中國包括香港人=

係咪少睇波 未見過其他球隊D更衣室 大把隊用完都係亂架啦

攪到d蝗冇野好屌 硬生生啖氣吞返落肚
真係侮辱！！

日本狗識唔識咩叫入鄉隨俗？

鬼佬本來都高質
但膠化到

虛偽

日本畜生

應該判返一球比中國

希望曼聯都學習下

咪又係殺左我地好多中國人

毛主席好似殺多100倍

簡直係欺人太甚

好開心

鬼佬更衣室亂到仆街
不論環境定秩序

白皮豬其實自律性好垃圾

含蓄侮辱

企開d啦支那狗

贏波就算啦，仲要侮辱人

真係好過份

好憤慨

佢咪講緊毛澤東囉

清理垃圾 人人有責

一定要推下

塘已乾

咁d清潔工唔使做啦！

神抽

令我國清潔工下崗

仲衰，天朝無膠袋咩

大日本帝國

日本人真係

支那間房呢

依家即係算點光明正大玩文化侵略？
咩叫入鄉隨俗都唔識

抽到地裂

有冇人將呢張圖放上百度和天涯
好想睇佢地點反駁

陶傑fb啲五毛彈晒出嚟

日本人都唔識入鄉隨俗尊重人文化

咪撚就係
外國去日本就要d日本人守日本文化規矩
去到支那又唔尊重人地文化
垃圾民族

點解啲嚴人寬己香港人會屌人去日本住民宿唔清垃圾（係拎埋走）
但今次日本隊留低垃圾係到唔拎走又ok？

你地支那人無一個係無辜的

55

6隻支那畜負皮

唔怪得咀唇爆擦

殺人果啲死哂啦 依家係先進民主日本

日本人好假好虛偽

太過分了
連港客都侮辱埋

日本人真係好仆街

搞錯
唔拎埋袋垃圾返日本掉

直線串鳩你班山番

日本人今次真係太過份喇！要揾人post上2ch罵戰！

平時係旺角場都叫好多講廣東話既阿伯留低一地垃圾，唔知係咪全部支那狗

震驚中國十三億人民

有次係大阪某個大公園見到啲學校搞完類似運動會
之後散場成班學生係公園執垃圾清潔
仲要好撚認真咁執

日本鬼子唔入鄉隨俗
識唔識規矩

靚抽

咁樣都會屌嘅支那民族可想而知係幾低劣

搞到清潔阿姐無工開

優秀民族

小心俾人咬死你呀
連登而家好多反日

直頭喪權辱國

清潔工 冇野撈要失業了

高下立見

支那人報日本侵華國恥

日本人唔會同外國人喺網上罵戰

當地日本人應該大大聲屌柒個爬樹蝗

個更衣室咁撚柒好心就唔好獻醜喇

一地玻璃等住掃，點會失業